連登係咪痴咗線個個都學撚哂印度佬講嘢

成日都乜師乜師咁 又米顛拉又米色拉又中非打又盛咁 搞到個個都用哂呢隻閪icon 好似佢買撚咗隻閪icon咁 一日到黑都定仔定仔 屌你老母成個男人婆 見到都陽萎啦

米顛拉

怨撚師

第一日上兒登?

發癲師

關你撚師

c文師

陽痿師

叫我類b ok?

放鬆師

類b師

是

所以啲會員好易俾人帶風向

米色奶

拉
樓主系曲線印度打手師

咁你而家都有講